爆房開支平左好多

有無巴打爆多左房

怕有支那人住過唔敢爆（行動po推一推

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

中國人住過

樓主R.A.P

咁多人酒店隔離

好撚多居支那嘅港人喺香港住酒店 因為要返工
好撚多支那人衝關落嚟長住酒店
樓主 自求多福